（1q題）咩植物機心最重

5頁後開估

有機菜心

秒

一行開估下話

錯

人參
因為人心叵測

洋蔥 因為dse

答得幾好 但唔係我既標準答案

屌你老母

植物人，因為腦部最發達

樓主個答案低汁架其他會員既
全家比車車死
世世代代住係北京做中國人

都話錯 唔好亂屌人老母啦
如果係有機心菜就好難話你錯
依家只係有機既菜心

我講個答案出黎 你地一定心服口服 又跪又拜

有機心菜

霍金

希望到時第5頁唔洗你啲子孫跪係你個墓前
我地唔洗下年黎拜你喇

就憑你呢句，我就留名等睇你老母俾人屌到變爛牛

唐生菜 唐英年咪有機心

仆街

有機心菜只係有機心姐 個程度仲未夠

花
花式溜冰

個條乜撚野爛牛，真係佢老母比人輪十獲八獲都唔夠找

蒜芯
心機算盡

落地獄

你芥蘭聰明 不過都估到錯哂

深奸巨猾/老奸巨猾

好賤

草
因為曹操

幫手推 等睇答案爛到老母比人屌

開估啦低質樓豬

嘩，呢個同黑松露有得揮

唔得 做人要有口齒 話左5頁開估就要5頁先開

個答案爛得滯？

青瓜

拿拿林推夠5頁比佢

最有機心菜

痴撚線

銀或金 都不緊要 誰做機心一樣了

植物

推

Titoni

梅花

屌仆街到

pish

椰菜花

聖誕樹
因為個個屋企都有
所以機心重

留名

姬松茸

仲未有人估到 比少少提示 係蔬菜黎

菠菜

西洋菜

西揚菜

植物人係攤係到昏迷嗰種wor
成班仲話正
係咪我認真左

小嶋陽菜-
蘿蔔-花心
蕃薯-黃皮白心
士多啤梨-是多啤你
皇帝菜-妃嬪好大機心

樓主預左比人屌死未

1

等睇

等被屌死

😂

樓主老母除定衫褲都得喇

除褲喇

屌死樓主老母

好提意

Ching Ho ball

唔好推啦 樓主諗緊答案

我又屌

知道

5頁喇

開估啦低質樓主

收埋緊佢老母

答案呢？

我條撚識自動追蹤 再加1秒500下抽插功能
鋼鐵構造 屌十日十夜都堅硬同堅挺
仲有10公升精液儲蓄量
屌到你老母個閪著火 都仲得

豆角

下

我話賓周都得喇

錯喇
係閪毛先岩 因為黑色

屌 你都傻既
緊係小明機心重 因為佢跑得好快

唔係 係狗公
因為識汪汪叫

笑撚左

Why

解釋呢

勾心豆角？？

乜撚呀
解釋呢？

屌

畫公仔要畫出腸

垃圾

都係最勾心姐
係撚最機心呀

樓主老母都係要交出黎

唔撚啱音

你老母就屌出腸喇

人參好啲喎

都係交老母出黎啦

生菜最好
因為tom告老師
樓主on99

其實唔錯

今次到樓主交老母出黎啦

樓主好波

人心叵測
【釋義】：叵：不可。人的心地不可探測。形容人心險惡。

勾心鬥角
【釋義】：原指宮室建築結構的交錯和精巧。後比喻用盡心機，明爭暗鬥。

我大大方方擺埋老母出黎都唔撚驚啦

好有霸氣

咁即係人參都啱呀？

最多都係用盡 你點同其他蔬菜比較到係最
即係你用盡力跑 你就係人類裡面跑得最快

其實人參仲好 豆角個豆字拗音拗到咁 啱意思都冇用

豆同鬥都唔同音
你咩教會？ 你老母生你個陣係咪跌撚壞左你個腦

On9又話係蔬菜，人參同豆角邊忽係蔬菜，我話伯母先係蔬菜

華語同音

我題好很多

其實都ok啦，你地都係想屌樓豬老母姐

咁撚鍾意拗既你地 難得有條高質iq題 硬係要話第二d答案先啱
拎條iq題出去同人講 可能女都溝到兩條啦 你地仲係度嘈

樓主好型

不孝子，係都要你老母出黎接客

花
因為花識溜冰